大家覺唔覺得有幸生於革命時代裡面係好特別？

太平時勢當然好

不過正所謂時勢造英雄，大家生於呢個年代見證到歷史一刻

百幾年後D 學校，歷史課書講番我地

你肯定我地唔會消失係之後既教科書到？

你肯定我地會消失？

睇贏定輸
輸就俾後人話一世黑暴同暴徒